[認撚住佢] 討伐件肥佬既同時 唔好唔記得香蕉糖sir

搵埋骰仔出黎隻揪啊

PC 21304
鍾sir好成功咁令全香港人都認撚住佢

香sir而家去左邊

推到九龍灣肥佬廢中被控埋刑事恐嚇！